﻿Задача: Дана строка из символов "q", "w" и "z". Необходимо перенести все символы "q" в левую сторону, а все символы "w" в правую. Каретка вначале программы может находится в любом месте ленты над массивом.